[IVE] 有無人知道資訊及網絡安全HD係咪大伏？

今日去報左，如果係伏科，仲有無機會轉offer？

我覺得沒伏可以繼續讀

讀完未必做個科,可能讀完個陣申請成功呢